#. extracted from ./firefox/partners/index.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-16 14:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-21 12:36+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous Pootle User\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1392986172.000000\n"

#. # mwc_2015 ##
#. # URL: https://www-dev.allizom.org/%LOCALE%/firefox/partners/
#. <title> tag
#: firefox/partners/index.lang:6
msgid "Firefox OS, Marketplace, Android — Partners"
msgstr "Firefox OS、Marketplace、Android — 我們的夥伴"

#. Title
#: firefox/partners/index.lang:11
msgid "Get involved"
msgstr "加入我們"

#. Sub-title
#: firefox/partners/index.lang:16
msgid "Contact our business development team to get on board."
msgstr "連絡我們的業務發展團隊。"

#. Field
#: firefox/partners/index.lang:21
msgid "First Name"
msgstr ""

#. Field
#: firefox/partners/index.lang:26
msgid "Last Name"
msgstr ""

#. Field, e.g. president, CEO...
#: firefox/partners/index.lang:31
msgid "Title"
msgstr ""

#. Field
#: firefox/partners/index.lang:36
msgid "Company"
msgstr ""

#. Field
#: firefox/partners/index.lang:41
msgid "Website"
msgstr ""

#. Field
#: firefox/partners/index.lang:46
msgid "Email"
msgstr "電子郵件地址"

#. Form field
#: firefox/partners/index.lang:51
msgid "Phone"
msgstr ""

#. Form field
#: firefox/partners/index.lang:56
msgid "Interest:"
msgstr "有興趣的項目:"

#. Specific interest
#: firefox/partners/index.lang:61
msgid "Firefox for Android"
msgstr "Firefox for Android"

#. Specific interest
#: firefox/partners/index.lang:66
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. Tooltip for selected options
#: firefox/partners/index.lang:71
msgid "Interest"
msgstr "興趣"

#. Submit button text
#: firefox/partners/index.lang:76
msgid "Submit my request"
msgstr "送出我的請求"

#: firefox/partners/index.lang:80
msgid "Thanks for your interest in partnering with us"
msgstr "感謝您有興趣成為我們的夥伴"

#: firefox/partners/index.lang:84
msgid ""
"We will review your request and get back to you about possibilities and "
"opportunities soon."
msgstr "我們將會整理所收到的資料，並且盡快回覆您未來的合作機會。"

#. Top menu item
#: firefox/partners/index.lang:89
msgid "Overview"
msgstr "概觀"

#. Text on the left, on top of the Firefox logo
#: firefox/partners/index.lang:94
msgid "Explore the site"
msgstr "瀏覽網站"

#. Page title
#: firefox/partners/index.lang:99
msgid "Unleash the future"
msgstr ""

#. Page description (meta tag)
#: firefox/partners/index.lang:104
msgid ""
"We’re enabling operators, phone manufacturers and developers to manage, "
"customize and improve relationships with their customers directly through "
"our mobile products: <a %(url1)s>Firefox OS</a>, <a %(url2)s>Firefox "
"Marketplace</a> and <a %(url3)s>Firefox for Android</a>."
msgstr ""
"我們透過 <a %(url1)s>Firefox OS</a>、<a %(url2)s>Firefox Marketplace</a> 以"
"及 <a %(url3)s>Firefox for Android</a> 等行動平台產品，讓電信業者、手機製造"
"商、開發者都能夠管理、自訂且改善客戶關係。"

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:109
msgid ""
"Firefox OS has brought openness, accessibility and opportunity to 30 "
"countries with more than 50 launches and 14 global operators — and that "
"momentum continues in 2015."
msgstr ""

#: firefox/partners/index.lang:113
msgid ""
"See what’s next for mobile with <a %(url1)s>Firefox OS</a>, <a "
"%(url2)s>Firefox Marketplace</a> and <a %(url3)s>Firefox for Android</a>."
msgstr ""

#: firefox/partners/index.lang:117
msgid "See more partners"
msgstr "看看更多夥伴"

#: firefox/partners/index.lang:121
msgid "Recent news"
msgstr "最新消息"

#. press release in English/Polish/French/Spanish/Portuguese/Italian, if your locale is not covered, you choose if you keep it in English or not
#: firefox/partners/index.lang:126
msgid "Firefox OS Unleashes the Future of Mobile"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. This is used as a button label that links to https://mobilepartners.mozilla.org/
#: firefox/partners/index.lang:132
msgid "Be a partner"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. Title
#: firefox/partners/index.lang:138
msgid "Just what your customers need"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:143
msgid ""
"Easy to use. Easy to customize. Firefox OS is an open platform that fosters "
"greater participation in the value chain."
msgstr ""

#. Title
#: firefox/partners/index.lang:148
msgid "The Web is the platform"
msgstr "Web 就是我們的平台"

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:153
msgid ""
"Firefox OS is an independent alternative ecosystem free from the rules and "
"restrictions of existing proprietary platforms."
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:158
msgid ""
"Our partners are industry leaders that have realized the value that a "
"differentiated offering can bring to their target markets."
msgstr ""

#. Title
#: firefox/partners/index.lang:163
msgid "Made by Firefox"
msgstr "由 Firefox 建立"

#: firefox/partners/index.lang:167
msgid ""
"For the past 15 years, we’ve been instrumental in innovating and shaping the "
"Web to keep it open and accessible to all. As a result of our efforts, one "
"fifth of all Web activity today happens through Firefox products."
msgstr ""
"過去 15 年來，我們幫助網路的創新與塑型，讓其保持開放，任誰都可以使用。我們所"
"努力的結果是，現今全球五分之一的網頁流量都經由 Firefox 產品而產生。"

#. # TAG: mwc_2015
#. Main title of the FxOS - Operators & Manufacturers section
#: firefox/partners/index.lang:173
msgid "The Open Web advantage"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. List title
#: firefox/partners/index.lang:179
msgid "With Firefox OS you can:"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:185
msgid "Create unique user experiences to deliver on specific market needs"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:191
msgid "Own and control your relationship with your consumers"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:197
msgid "Explore alternative business models"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:203
msgid "Stimulate increased Internet use"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:209
#, fuzzy
msgid "Level the playing field against other OS and marketplace providers"
msgstr "與其他的作業系統與軟體市集業者有一致的競爭立足點"

#. # TAG: mwc_2015
#. Title
#: firefox/partners/index.lang:215
msgid "Firefox OS at home"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:220
msgid "The power of the Web is coming to Panasonic TVs later this year"
msgstr ""

#. Title
#: firefox/partners/index.lang:225
msgid "HTML5 apps for all"
msgstr "人人都能使用的 HTML5 應用程式"

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:230
msgid ""
"Discover a new way to participate in an ecosystem that features the world’s "
"most popular apps as well as more relevant, targeted content to suit your "
"customers’ local needs."
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. Title
#: firefox/partners/index.lang:236
msgid "Your own business model"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:241
#, fuzzy
msgid ""
"Grow your business by combining your own customer payment plans with our "
"open source service offerings. Customize purchasing and app experiences to "
"meet your specific needs and reach new markets."
msgstr ""
"結合您自有的收費方案，搭配我們提供的開放源碼服務來擴展您的業務、進入新興市"
"場、自訂購買與應用程式體驗，以符合您的特殊需求。"

#. # TAG: mwc_2015
#. Title
#: firefox/partners/index.lang:247
msgid "Revolutionary content discovery"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:252
msgid ""
"App experts and Mozilla community members from all over the world help "
"identify relevant content on the Firefox Marketplace. This ensures that your "
"customers can easily find the content that matters most to them."
msgstr ""

#. Title
#: firefox/partners/index.lang:257
msgid "Testimonials"
msgstr "證言"

#: firefox/partners/index.lang:261
msgid "See what Box, SoundCloud and others have to say"
msgstr "看看 Box、SoundCloud 與其他公司說了什麼"

#. Title
#: firefox/partners/index.lang:266
msgid "Join the Conversation"
msgstr "加入對話"

#: firefox/partners/index.lang:270
msgid "Follow @firefoxapps on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上關注 @firefoxapps"

#: firefox/partners/index.lang:274
msgid "Read more on the Apps Blog"
msgstr "到 Apps 部落格閱讀更多文章"

#. # TAG: mwc_2015
#. Main title of the Marketplace - Operators & Manufacturers section
#: firefox/partners/index.lang:280
msgid "A direct path to your customers"
msgstr ""

#. List title
#: firefox/partners/index.lang:285
msgid "Marketplace offers:"
msgstr "Marketplace 提供您:"

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:291
msgid ""
"Operator billing that lets you participate in the mobile ecosystem and "
"develop direct relationships with end users"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:297
msgid ""
"An operator shelf where you can promote your messaging, content and app "
"collections relevant to your customers and markets"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:303
msgid ""
"A unique content discovery mechanism with fresh, regularly-updated, relevant "
"apps micro-targeted to meet customers’ local needs"
msgstr ""

#. List item. Tier 1 developers = very famous developers from top companies
#: firefox/partners/index.lang:308
msgid "Commitment from well-known, tier 1 developers"
msgstr "來自知名開發者的承諾"

#. List item
#: firefox/partners/index.lang:313
msgid ""
"Lower barriers to entry for local app developers in both resource and cost"
msgstr "在地的應用程式開發者只需更低的資源與成本即可加入"

#. Title
#: firefox/partners/index.lang:318
msgid "Become a Marketplace developer"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:324
#, fuzzy
msgid ""
"Apps that customers can discover easily and access across multiple "
"platforms, devices and operating systems"
msgstr "讓客戶可跨不同平台、裝置或作業系統使用的應用程式"

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:330
msgid ""
"Flexible business models, including advertising and multiple payment "
"monetization options that make in-app payments simple"
msgstr ""

#. List item
#: firefox/partners/index.lang:335
msgid "Optional carrier billing in regional currencies"
msgstr "可使用在地幣值計費出帳"

#. # TAG: mwc_2015
#. List item
#: firefox/partners/index.lang:341
#, fuzzy
msgid ""
"The ability to connect with hundreds of millions of Firefox users and "
"supporters around the world"
msgstr "連結全球數億認同 Firefox 的支持者"

#. List item
#: firefox/partners/index.lang:346
msgid "Access to relatively untapped markets"
msgstr "前進較未開發的市場"

#. Title
#: firefox/partners/index.lang:351
msgid "Developer hub"
msgstr "開發者交流中心"

#: firefox/partners/index.lang:355
msgid "Learn how to make HTML5 apps for an open marketplace"
msgstr "了解如何為開放商城打造 HTML5 應用程式"

#. Title
#: firefox/partners/index.lang:360
msgid "Have an app?"
msgstr "您有 App 嗎？"

#: firefox/partners/index.lang:364
#, fuzzy
msgid "Submit it to Firefox Marketplace today"
msgstr "今天就上架到 Firefox Marketplace"

#. # TAG: mwc_2015
#. Title
#: firefox/partners/index.lang:370
#, fuzzy
msgid "A superior mobile experience"
msgstr "卓越的網路體驗"

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:375
msgid ""
"With connected features and the latest in security and privacy, our top-"
"rated browser offers an alternative to closed platforms and provides a "
"valuable way to connect with smartphones and tablets users alike."
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#. Title
#: firefox/partners/index.lang:381
msgid "Customize relationships"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:386
#, fuzzy
msgid ""
"Provide your users with your own flavor of Firefox for Android and Firefox "
"Marketplace for a more engaging user experience that increases the "
"visibility of your brand."
msgstr ""
"建立您獨特品牌的 Firefox for Android 及 Firefox Marketplace，讓您的品牌能見度"
"更高，有更好的使用者體驗。"

#. # TAG: mwc_2015
#. Title
#: firefox/partners/index.lang:392
msgid "Create new value"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:397
msgid ""
"Step into the Firefox ecosystem to take advantage of opportunities like "
"Firefox Marketplace and WebRTC. You can display new Web content or integrate "
"into your customer’s living room to create new, platform-independent "
"offerings."
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:402
msgid "Learn more about partner opportunities."
msgstr ""

#. Title. The line break (<br>) is presentational. Place the break wherever it seems best for your locale, or omit it if it isn't needed.
#: firefox/partners/index.lang:407
msgid "Stand out <br>from the crowd"
msgstr "脫穎而出"

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:412
msgid ""
"Take advantage of our differentiated offering, strong brand and customer "
"love for the Firefox ecosystem to drive sales and data usage."
msgstr ""

#. List Title
#: firefox/partners/index.lang:417
msgid "Firefox for Android lets you:"
msgstr "Firefox for Android 可讓您:"

#. List item sub-title
#: firefox/partners/index.lang:422
msgid "Customize the experience"
msgstr "自訂使用體驗"

#: firefox/partners/index.lang:426
msgid ""
"Add your brand and content to increase customer touchpoints, improve "
"retention and drive future sales."
msgstr "加入您的品牌與內容以增加客戶接觸點，增加留客率與未來的銷售機會。"

#. # TAG: mwc_2015
#. List item sub-title
#: firefox/partners/index.lang:432
msgid "Build new differentiated offerings"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:437
#, fuzzy
msgid ""
"Integrate services directly into the browser to free yourself from the "
"constraints of proprietary platforms."
msgstr ""
"透過 Firefox Marketplace 與 WebRTC 直接將服務整合進瀏覽器，將您自專有平台的限"
"制與約束中解放出來。"

#. # TAG: mwc_2015
#. List item sub-title
#: firefox/partners/index.lang:443
msgid "Step into the Firefox ecosystem"
msgstr ""

#. # TAG: mwc_2015
#: firefox/partners/index.lang:448
msgid ""
"Leverage the Firefox Marketplace, WebRTC technology, direct customer billing "
"support, search enhancements, new Firefox cloud services and more."
msgstr ""

#: firefox/partners/index.lang:452
msgid "Partner Opportunities"
msgstr "夥伴機會"

#: firefox/partners/index.lang:456
msgid "For Developers"
msgstr "針對開發者"

#: firefox/partners/index.lang:460
msgid "For Operators & Manufacturers"
msgstr "針對電信業者與製造商"

#: firefox/partners/index.lang:464
#, fuzzy
msgid "Mobile"
msgstr "行動裝置"

#: firefox/partners/index.lang:468
msgid "Firefox Marketplace — Developer testimonials"
msgstr "Firefox Marketplace — 開發者的證言"

#: firefox/partners/index.lang:472
msgid "Get it on Google Play"
msgstr "到 Google Play 下載"

#. altenate text on an image
#: firefox/partners/index.lang:477
msgid "Mobile World Congress 2014"
msgstr ""

#. Press title in Recent News
#: firefox/partners/index.lang:482
msgid "Watch our wrap-up video from Mobile World Congress 2013"
msgstr "觀賞我們在 Mobile World Congress 2013 的紀錄影片"

#. Press title in Recent News
#: firefox/partners/index.lang:487
msgid "Mozilla and partners prepare to launch first Firefox OS smartphones"
msgstr "Mozilla 與夥伴準備發行全球首支 Firefox OS 智慧型手機"

#. Line break below is presentational only
#: firefox/partners/index.lang:492
msgid "Watch the daily <br>MWC video recap"
msgstr ""

#. Line break below is presentational only, Fox Den should remain in English, it is a location at the event on the Mozilla stand
#: firefox/partners/index.lang:497
msgid "Fox Den &amp; other <br>MWC events"
msgstr ""

#. Title for the schedule overlay
#: firefox/partners/index.lang:502
msgid "Firefox at MWC 2014 &ndash; Schedule of Events"
msgstr ""

#. Line break below is presentational only
#: firefox/partners/index.lang:507
msgid "Firefox tweets from <br>MWC in Barcelona"
msgstr ""

#: firefox/partners/index.lang:511
msgid "View the version notes"
msgstr "檢視版本記錄"

#: firefox/partners/index.lang:515
msgid "Read about features, changes and more"
msgstr "取得關於功能、更新，以及其他的相關資訊"

#. Form field
#: firefox/partners/index.lang:520
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Form error message
#: firefox/partners/index.lang:525
msgid "Please enter your first name."
msgstr "請輸入您的名字。"

#. Form error message
#: firefox/partners/index.lang:530
msgid "Please enter your last name."
msgstr "請輸入您的姓氏。"

#. Form error message
#: firefox/partners/index.lang:535
msgid "Please enter your company name."
msgstr "請輸入您的公司名稱。"

#. Form error message
#: firefox/partners/index.lang:540
msgid "Please supply a valid URL."
msgstr ""

#. Form error message
#: firefox/partners/index.lang:545
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址。"

#. Form, Physical address field (street, city...)
#: firefox/partners/index.lang:550
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. Form field
#: firefox/partners/index.lang:555
msgid "City"
msgstr "城市"

#. Form field
#: firefox/partners/index.lang:560
msgid "State/Province"
msgstr "州/省"

#. Form field
#: firefox/partners/index.lang:565
msgid "Country"
msgstr "國家"

#. Form field, postal code
#: firefox/partners/index.lang:570
msgid "Zip"
msgstr "郵遞區號"

#. This will be a link visible on the page on February 23 to view demos on the Mozilla stand
#: firefox/partners/index.lang:575
msgid "Register for a session"
msgstr ""

#. map header
#: firefox/partners/index.lang:580
msgid "Firefox at MWC 2014 &ndash; Hall 3, Stand 3C30"
msgstr ""

#: firefox/partners/index.lang:584
msgid "Download PDF"
msgstr "下載 PDF"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:589
msgid ""
"In our first year, we’ve brought openness, accessibility and opportunity to "
"15 countries with 4 hardware partners, 7 operators and 16 launches."
msgstr ""

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:594
msgid "Partner with us"
msgstr "成為我們的夥伴"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:599
msgid ""
"Backed by some of the biggest names in the industry, Firefox OS is an open "
"platform that fosters greater participation in the value chain. <a "
"%(url)s>See how you can get involved</a> or <a href=\"%(url2)s\">learn more "
"about what it means for consumers</a>."
msgstr ""
"由業界的主要廠商支援，Firefox OS 是一套讓您能在價值鏈中深入參與的開放作業系"
"統。<a %(url)s>看看您該如何參與</a> 或 <a href=\"%(url2)s\">瞭解這對消費者代"
"表什麼</a>。"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:604
msgid "View available Firefox OS devices"
msgstr ""

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:609
msgid "Made of the Web"
msgstr "以 Web 打造"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:614
msgid ""
"Built entirely using HTML5 and other open Web standards, Firefox OS is free "
"from the rules and restrictions of existing proprietary platforms."
msgstr ""
"完全使用 HTML5 與其他開放網路標準所打造，Firefox OS 不囿於現存專有平台的規範"
"與藩籬。"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:619
msgid "The difference the Open Web makes"
msgstr "Open Web 的獨特之處"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:624
msgid "Firefox OS offers:"
msgstr "Firefox OS 提供:"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:629
msgid "A level playing field against other OS and marketplace providers"
msgstr "與其他的作業系統與軟體市集業者有一致的競爭立足點"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:634
msgid "Greater participation in the value chain"
msgstr "在價值鏈中更大的參與程度"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:639
msgid "Ownership and control over relationships with customers"
msgstr "實際擁有並掌控客戶關係"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:644
msgid ""
"Customized phones that meet the specific needs of various target markets"
msgstr "符合不同目標市場需求的客製化手機"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:649
msgid "Contact our business development team to get on board"
msgstr "請連絡我們的業務發展團隊"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:654
msgid ""
"Discover a new way to participate in an ecosystem that features the world’s "
"most popular apps as well as more relevant, targeted content to suit "
"customers’ local needs. See how that can help <a %(url1)s>operators and "
"manufacturers</a> as well as <a %(url2)s>developers</a>."
msgstr ""
"探索參與生態系統的全新方式：不只包含那些世界知名的應用程式，也包含與您切身相"
"關、更符合在地需求的應用程式。看看這樣對<a %(url1)s>電信商、製造商</a>與<a "
"%(url2)s>開發者</a>有什麼好處。"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:659
msgid "Your needs"
msgstr "您的需求"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:664
msgid ""
"Grow your business by combining your own customer payment plans with our "
"open source service offerings, reach new markets and customize purchasing "
"and app experiences to meet your specific needs."
msgstr ""
"結合您自有的收費方案，搭配我們提供的開放源碼服務來擴展您的業務、進入新興市"
"場、自訂購買與應用程式體驗，以符合您的特殊需求。"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:669
msgid "Our experience"
msgstr "我們的經歷"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:674
msgid ""
"Our proven track record of providing excellent user experiences and serving "
"content to huge global audiences runs through everything we do. Our "
"directory of add-ons serves content to hundreds of millions of users "
"worldwide."
msgstr ""
"眾所皆知，我們的可靠經驗來自於提供全球大量使用者優秀的使用體驗與內容服務。我"
"們的附加元件網站也對全球數以億計的使用者提供內容服務。"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:679
msgid "The world’s largest developer community"
msgstr "全世界最大的開發者社群"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:684
msgid ""
"Micro-targeted content for every use-case to meet customers’ local needs"
msgstr "針對不同使用情境的細微目標內容，符合客戶的在地需求"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:689
msgid ""
"Apps that customers can access across multiple platforms, devices and "
"operating systems"
msgstr "讓客戶可跨不同平台、裝置或作業系統使用的應用程式"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:694
msgid "Flexible business models and multiple payment monetization options"
msgstr "更靈活的商業模式與多重金流選項"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:699
msgid ""
"The ability to connect with hundreds of millions of Firefox supporters "
"around the world"
msgstr "連結全球數億認同 Firefox 的支持者"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:704
msgid "A superior Web experience"
msgstr "卓越的網路體驗"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:709
msgid ""
"With high-performance, advanced cross-platform features and the latest in "
"security, our top-rated browser offers an alternative to closed platforms, "
"giving you the flexibility to design, distribute and charge as you see fit. "
"<a %(url)s>Learn more about partner opportunities.</a>"
msgstr ""
"透過高效能、進步的跨平台功能，以及最先進的安全性，我們最受歡迎的瀏覽器是您在"
"封閉平台中的不同選擇，讓您能靈活地設計、並且用您覺得適合的方式發佈與收費。<a "
"%(url)s>了解更多關於夥伴機會的資訊。</a>"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:714
msgid "Strengthen customer relationships"
msgstr "強化客戶關係"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:719
msgid ""
"Create your own unique branded sections of Firefox for Android and Firefox "
"Marketplace for a more engaging user experience and to increase the "
"visibility of your brand."
msgstr ""
"建立您獨特品牌的 Firefox for Android 及 Firefox Marketplace，讓您的品牌能見度"
"更高，有更好的使用者體驗。"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:724
msgid "Create new value for both you and your users"
msgstr "為您與您的用戶創造價值"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:729
msgid ""
"Take advantage of service opportunities like Firefox Marketplace and WebRTC "
"to create new, platform-independent offerings and establish direct customer "
"billing."
msgstr ""
"掌握 Firefox Marketplace 與 WebRTC 等機會，提供全新、不受平台限制的服務，並直"
"接讓您直接向客戶收費。"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:734
msgid ""
"Take advantage of our strong brand and service offerings to differentiate "
"your product and drive sales."
msgstr "結合我們強大的品牌與服務，讓您的產品與眾不同，增加銷售量。"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:739
msgid "Build new service offerings"
msgstr "自行建置並提供新的服務"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:744
msgid ""
"Integrate services directly into the browser with Firefox Marketplace and "
"WebRTC to free yourself from the constraints of proprietary platforms."
msgstr ""
"透過 Firefox Marketplace 與 WebRTC 直接將服務整合進瀏覽器，將您自專有平台的限"
"制與約束中解放出來。"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:749
msgid "Direct customer billing"
msgstr "直接對客戶收費"

#. Old version of the page (do not remove)
#: firefox/partners/index.lang:754
msgid ""
"Grow your business by combining your own customer payment plans with our "
"open source service offerings."
msgstr "結合您自有的收費方案，搭配我們的開放源碼服務，讓您的業務更加茁壯。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "./firefox/partners/index.lang:518"
#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "行動裝置"

#~ msgid "Submit it to the Firefox Marketplace today"
#~ msgstr "今天就上架到 Firefox Marketplace"

#, fuzzy
#~ msgctxt "./firefox/partners/index.lang:523"
#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "行動裝置"

#, fuzzy
#~ msgctxt "./firefox/partners/index.lang:514"
#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "行動裝置"

#, fuzzy
#~ msgctxt "./firefox/partners/index.lang:509"
#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "行動裝置"

#~ msgid "Blaze Your Own Path"
#~ msgstr "走自己的路"

#, fuzzy
#~ msgctxt "./firefox/partners/index.lang:504"
#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "行動裝置"

#~ msgid "Developed with developers in mind"
#~ msgstr "對於開發者的需求銘記於心"

#~ msgid "Mozilla Announces Global Expansion for Firefox OS"
#~ msgstr "Mozilla 宣布 Firefox OS 全球市場擴張計畫"

#, fuzzy
#~ msgctxt "./firefox/partners/index.lang:479"
#~ msgid "Mobile"
#~ msgstr "行動裝置"
